[
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Aceh adalah?",
        "options": [
            "Banda Aceh",
            "Medan",
            "Pekanbaru",
            "Padang"
        ],
        "answer": "Banda Aceh"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Sumatera Utara adalah?",
        "options": [
            "Medan",
            "Palembang",
            "Jambi",
            "Banda Aceh"
        ],
        "answer": "Medan"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Sumatera Barat adalah?",
        "options": [
            "Padang",
            "Pekanbaru",
            "Medan",
            "Jambi"
        ],
        "answer": "Padang"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Riau adalah?",
        "options": [
            "Pekanbaru",
            "Padang",
            "Batam",
            "Tanjung Pinang"
        ],
        "answer": "Pekanbaru"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Kepulauan Riau adalah?",
        "options": [
            "Tanjung Pinang",
            "Batam",
            "Pekanbaru",
            "Jambi"
        ],
        "answer": "Tanjung Pinang"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Jambi adalah?",
        "options": [
            "Jambi",
            "Palembang",
            "Padang",
            "Bengkulu"
        ],
        "answer": "Jambi"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Sumatera Selatan adalah?",
        "options": [
            "Palembang",
            "Bengkulu",
            "Jambi",
            "Medan"
        ],
        "answer": "Palembang"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Bengkulu adalah?",
        "options": [
            "Bengkulu",
            "Jambi",
            "Palembang",
            "Padang"
        ],
        "answer": "Bengkulu"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Lampung adalah?",
        "options": [
            "Bandar Lampung",
            "Palembang",
            "Jambi",
            "Bengkulu"
        ],
        "answer": "Bandar Lampung"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Bangka Belitung adalah?",
        "options": [
            "Pangkalpinang",
            "Tanjung Pandan",
            "Tanjung Pinang",
            "Batam"
        ],
        "answer": "Pangkalpinang"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi DKI Jakarta adalah?",
        "options": [
            "Jakarta",
            "Depok",
            "Tangerang",
            "Bekasi"
        ],
        "answer": "Jakarta"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Jawa Barat adalah?",
        "options": [
            "Bandung",
            "Jakarta",
            "Cirebon",
            "Bekasi"
        ],
        "answer": "Bandung"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Banten adalah?",
        "options": [
            "Serang",
            "Tangerang",
            "Cilegon",
            "Bandung"
        ],
        "answer": "Serang"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Jawa Tengah adalah?",
        "options": [
            "Semarang",
            "Solo",
            "Yogyakarta",
            "Surakarta"
        ],
        "answer": "Semarang"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi DI Yogyakarta adalah?",
        "options": [
            "Yogyakarta",
            "Semarang",
            "Surakarta",
            "Magelang"
        ],
        "answer": "Yogyakarta"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Jawa Timur adalah?",
        "options": [
            "Surabaya",
            "Malang",
            "Kediri",
            "Madiun"
        ],
        "answer": "Surabaya"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Bali adalah?",
        "options": [
            "Denpasar",
            "Singaraja",
            "Mataram",
            "Kupang"
        ],
        "answer": "Denpasar"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Nusa Tenggara Barat adalah?",
        "options": [
            "Mataram",
            "Kupang",
            "Denpasar",
            "Bima"
        ],
        "answer": "Mataram"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Nusa Tenggara Timur adalah?",
        "options": [
            "Kupang",
            "Mataram",
            "Atambua",
            "Ende"
        ],
        "answer": "Kupang"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Kalimantan Barat adalah?",
        "options": [
            "Pontianak",
            "Samarinda",
            "Palangka Raya",
            "Banjarmasin"
        ],
        "answer": "Pontianak"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Kalimantan Tengah adalah?",
        "options": [
            "Palangka Raya",
            "Pontianak",
            "Samarinda",
            "Banjarmasin"
        ],
        "answer": "Palangka Raya"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Kalimantan Selatan adalah?",
        "options": [
            "Banjarmasin",
            "Banjarbaru",
            "Palangka Raya",
            "Balikpapan"
        ],
        "answer": "Banjarmasin"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Kalimantan Timur adalah?",
        "options": [
            "Samarinda",
            "Balikpapan",
            "Banjarmasin",
            "Pontianak"
        ],
        "answer": "Samarinda"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Kalimantan Utara adalah?",
        "options": [
            "Tanjung Selor",
            "Tarakan",
            "Samarinda",
            "Nunukan"
        ],
        "answer": "Tanjung Selor"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Sulawesi Utara adalah?",
        "options": [
            "Manado",
            "Gorontalo",
            "Palu",
            "Makassar"
        ],
        "answer": "Manado"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Gorontalo adalah?",
        "options": [
            "Gorontalo",
            "Manado",
            "Palu",
            "Kendari"
        ],
        "answer": "Gorontalo"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Sulawesi Tengah adalah?",
        "options": [
            "Palu",
            "Gorontalo",
            "Kendari",
            "Makassar"
        ],
        "answer": "Palu"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Sulawesi Barat adalah?",
        "options": [
            "Mamuju",
            "Palu",
            "Makassar",
            "Kendari"
        ],
        "answer": "Mamuju"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Sulawesi Selatan adalah?",
        "options": [
            "Makassar",
            "Mamuju",
            "Palu",
            "Kendari"
        ],
        "answer": "Makassar"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Sulawesi Tenggara adalah?",
        "options": [
            "Kendari",
            "Makassar",
            "Palu",
            "Gorontalo"
        ],
        "answer": "Kendari"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Maluku adalah?",
        "options": [
            "Ambon",
            "Ternate",
            "Sofifi",
            "Sorong"
        ],
        "answer": "Ambon"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Maluku Utara adalah?",
        "options": [
            "Sofifi",
            "Ternate",
            "Ambon",
            "Tidore"
        ],
        "answer": "Sofifi"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Papua adalah?",
        "options": [
            "Jayapura",
            "Manokwari",
            "Timika",
            "Wamena"
        ],
        "answer": "Jayapura"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Papua Barat adalah?",
        "options": [
            "Manokwari",
            "Sorong",
            "Jayapura",
            "Fakfak"
        ],
        "answer": "Manokwari"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Papua Tengah adalah?",
        "options": [
            "Nabire",
            "Timika",
            "Wamena",
            "Jayapura"
        ],
        "answer": "Nabire"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Papua Pegunungan adalah?",
        "options": [
            "Wamena",
            "Nabire",
            "Jayapura",
            "Timika"
        ],
        "answer": "Wamena"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Papua Selatan adalah?",
        "options": [
            "Merauke",
            "Jayapura",
            "Nabire",
            "Wamena"
        ],
        "answer": "Merauke"
    },
    {
        "question": "Ibu kota provinsi Papua Barat Daya adalah?",
        "options": [
            "Sorong",
            "Manokwari",
            "Fakfak",
            "Jayapura"
        ],
        "answer": "Sorong"
    }
]